GM 107

Short interest 226%????????

加倉！依家特價

快d到200

其實咩意思請教下

準備迎接星期二

今日冇曬心機
明明經歷過星期一 星期四 星期五大戰

最衰SOFI冇得入盤後，唔係嘅話入幾股溝下貨都好

溝啦屌

Sofi 冇盤前，有得睇，冇得溝

得返$187
準備入十萬股

仲要等佢聽朝盤前跌先買到平800LC

借貨比你個個都覺得沽風險高,要收多D息

點解讀s3話得返53%做空

息口咁高 睇黎又係借貨沽

玩左成晚80%換手率都唔撚過

都係靠估

應該純粹係個沽空比率, 唔係息
仲有呢個數字未必updated

仲有淡友覺得我地用呢個實質黎打丁
唔識點答

一堆fake news 如果大家sh buy the dip 贏咗真係抵贏

wsb又何嘗唔係靠估

輸左就抵死

呢啲時候仲敢無限溝貨又彈升返嘅抵贏
我就冇咁嘅本事啦，唔會再溝

加上美國又限買 跌都好正常
其實淡友同SH友都預咗跌架啦

起身見到18x 即刻加倉！

但其實佢長期咁限買 我地咪好危？

成日都問點平倉

有無諗過盤中無平 因為會short squeeze

淡友可以用long call 收貨來平倉

325收市 ITM有成1500萬股

淡友就係敗係325條線

好似係

預total loss 驚咩？

哦 咁唔洗睇啦直頭

係咁有沽盤想點

325個筆期權最盡T+2要結算？冇記錯

所以so far未反映到上星期個小勝？

佢點都有一日要買返曬d貨

但上星期堆option到期唔係要還貨咩，點解仲唔推高股價

淡友們:

我地睇好你又講咁多野
世間咁多垃圾股要警世你唔出聲

你可以講返句:
啦講又講左，勸又勸左，
到時跌到仆街你自己攞黎架
到時唔好喊住黎認錯呀

似足d70歲既伯講既野

BTW 你唔係我老豆老母，唔駛擔心我銀包喎

如果係對賭咪要T+2

Market marker 既話 跟delta hedge左貨

睇個款都係$188左右妹到完場
5點再見

其實純粹睇個價跌到幾低再執平貨
玩依隻由第一日都講係攞閒錢嚟玩
幾個月糧好快搵得返

由限買開始 開始向下

日k 5天線都穿埋，準備落10天吧，好驚

咩意思？唔借貨沽, 點叫沽空？

今晚or聽日先要還，琴日壓低先正常

因為如果佢收唔夠貨最盡可以拖到星期三

點解Firstrade set咗$200 90日內有效 但今朝冇幫我入到

跌返2.57會掃貨

fake news機器全力叫人打支線

唔知會唔會跌穿150 再溝一溝

因為係盤後？

DFV係咪真係hold緊

係咪無set 盤後

呢啲股你睇圖做乜

炒股都睇圖

唔包盤前盤後

90日內唔包盤後?

要set 盤後
90日係交易時段既90日

係

大家有心理準備今晚會跌到120左右
今個禮拜跌穿100
比定個心理準備大家
唔好屌我淡友
事實係難聽

我唔係唱衰，但班機構走曬啦......無左主target

你地仲望彈番上去，害死幾多人。(依架個情況就好似埋賭枱博升跌咁）

大家有目標做同一件事，挑機沽空機構反而好
依架無左，比既只係比邊個走得快，肯定無可能再大彈...

狂熱總係係猶豫中誕生，瘋狂中猛漲，堅信時完結。

而家買咪仲好$188

唯有希望 FT盤前仲有呢個價

你弱智？你買大細買完唔睇呀？

sh

咪話唔提你支持位喺120左右

有參考價值既

即加加

我諗有唔少人比班傻鳩係咁講30000,發達,財自乜乜春春囂張到
有人囂張就自然有人屌
正如個個港大股神比人恥笑到閉關

120直頭要加加加

67 開始有d驚

到底你輸幾多先咁
未還哂貨想走？第一日玩股

均價就嚟去返150

未驚過

啲人話改圖

邊個啲人
連登淡友

同你均價差唔多

唔好再溝啦 SH 就得
入得就預咗輸

借貨沽唔洗還貨？

依架
邊度鄉下

認同

哇咩事 一起身$200都冇
尋晚有事發生？跪求懶人包

利申sh

講多次
玩呢隻game
day one就係all or nothing
我真係唔明大家對佢跌幾多咁著緊做咩

350均價
都唔再溝
Sh算 睇埋今個星期

一早講撚咗market maker 上星期已經買夠貨比d call。唔係點解會炒到上$500
硬係無人信。呢d 唔係叫做信念，係叫咗固執。

但我認為個價唔會去到雙位數

Big short最後一招
今晚會爆升

個個sh
要跌就跌，無事可以發生

要deal都同機構deal啦仲喺market同你買咩

根本唔驚 longside大戶都未出手 散戶咪睇自己咁高星五收市幾百咁掃 拉翻上320 唔係以為散戶咁有實力呀下

339起身想喊

淡狗:成班傻散買800call

算啦，班大好友，係美股執到啲飯錢就以為一日又尻衝成千點，20幾蚊入左GME既咪可以放係到等運到，高位入既咪一路望住隻嘢每日係幾蚊徘徊，都唔知幾耐望見家鄉

上190

一樣350
都唔會再溝 預咗有就咁散水嘅心理準備

彈都唔彈...
希望今日開始收貨

唔樂觀

華爾街狼人份禮物係咩

800 CALL而家仲係太貴，仲要再等一下

如果交易量過但係咁跌，即係對家平緊倉？

其實之前我93入走左轉，輸哂當發場夢

好在$188溝左

佢地唔會再出手，因為根本佢地SH傻散放哂都唔會影響到SS既發生，無謂再加成本。SH到SS就得

人生太短 出手要更大
而家唔博等幾時

佢呢家total都仲咁多

same 301@15

呢個數係今日？

尋晚訓左無睇到 有無人知係咩

啲PAPER HAND走都係主因

牛牛見到

未出

利申你老母咩
係hold就唔洗問啦

送左段片

係啦 iv 咁低

莊家局？？
靠報紙佬放風引到人合謀推高
引散戶買再收哂
利申持有一股 變0都唔緊要 又唔會斬既

睇埋聽日上返arkk同tsla車

乜要0%先得咩

屌 又係啲濕鳩鼓勵說話

而家好走
聽日drop to zero

尋晚講會妹下妹下就跌到咁
一於今晚drop to zero

只差少少，歷史係會重演

咩事?
呢隻係垃圾股黎
冇論咩事都好佢最終只會番幾十蚊咁上下

係覺得係內幕tips仲未坐夠?

都抵嘅
不過入得預咗嚿錢係度輸哂

利伸上星期一高位sh冇take過profit

量少， 班傻散走，個價咪隊

限買又唔賣其實一樣

185溝左5手

好正喎

唔係sh到尾咩

vw差唔多連跌6日，如果gme都係咁應該震走曬連登9成人

T+2

今日班daytrade瞓都震啦 仲唔止蝕走咩

I JUST LIKE THIS STOCK
DIAMOND HAND💎🖐🏻

廢淡可以慳返啲口水

同大戶作對既核心群成本價係70左右
89以上均價入貨既都係傻散
一隻5蚊既股貴到去70～80 其實已經殺唔少淡友

即係聽日？

而家都上得啦

連希特拉都返嚟

天氣差
蛇蟲鼠蟻出晒嚟

一點前已經訓左，朝早起身既傻淡大家好

十個傻淡九個都無跟美股

一幅圖打飛機打咁耐
情況差9萬里都算
你有10萬幅差唔多既先講啦
股市圖有幾百億幅都係當參考,得個一幅係咁洗人腦

Option 已經上星期price in 左嫁啦
依星期應該冇GS
所以大家要撐住

any analysis？

當年Vw 無咁多人參選strong hold，亦無short咁多
Gme今個星期3/4就會知最後走勢

你唔還哂咪要繼續沽

無錯 正股係手 點都要坐

其實好想睇
GME 爆升完
淡友會點

我就攞少少出黎玩下
淡友就日日叫人散jm9 姐

今個星期可能會贏架嘛

DH SH

淡友着緊你銀包

你搵到咁多ss嘅圖再講啦

唔怪得從來贏錢嘅都係少數

星期五都係咁樣就可以止賺走人

都話左vw 係唔同
正如沙士都唔同依家啦

跌到咁
SH到有d懷疑人生

得番18x 現金
昨晚set 完就訓，都入到

無最壞打算？

其實係咪為左一句
話左你唔好入GME 嫁啦 依家蝕曬啦
噤去JUDGE 人
會令淡友自我感覺良好
同覺得自己比其他人醒目

DFV一直未走 我都唔會走 繼續SH

reddit班友你都唔肯定佢地係咪用一班開初既人
講真係咁洗人腦都係有居心,後期入者為前期服務
前期既人一早食梗花生,老散唔入點派貨比你地

今次之後應該會開個sofi 用幾皮野跟wsb同dfv賭下運

諗住細小小
平左成本價之後倉d hold到total loss

唔敢試嘅人
見到試嘅人仆街
係會有莫名奇妙嘅優越感

香港人性格阿叻咁嘅樣

淡友表示 愛侵力假數據
等坐監喇

ALL in既唔抵可憐

實情係佢地miss撚咗個波幅，見到人地90入400放賺到笑又無佢地份，依家低位又無膽入咪想嚇走埋你地啲SH撚

跟隨dfv步伐

同意

依家大部分數據都指出沽空比例已經回到正常水平，要平既一早平哂，已經冇因素有人會高位接貨，仲SH緊既自己抽離一陣客觀思考下啦

要優越感黎把撚換到錢嫁？
我升完數美金唔好？

exactly

如果每日跌100 你今日應該會走

見到試嘅人成功又會酸鳩人咁講： 挑你好彩ja ma, 如果我一早乜乜乜都得啦
呢個世界就係咁，肯take risk 嘅抵佢發達嘅

每日跌10%真係好痛

邊到有數據 link?

我先98 入
驚西呀
option 又一定到價
冇擔玩就咪係到煩啦

輸打贏要

呢隻野從來都唔係炒緊個波幅
唔明點解大家要驚？
呢一場只係心理戰
而忍得到最後的先係真正的勝利者
SH的大家唔需要理淡友講咩
大家知自己做緊咩 同埋有咩風險就得
唱衰Ge從來只係果d會眼紅人 驚人贏大錢的人
所以
繼續SH
112都見過喇 你而家先同我驚？

不如講下你地現價幾多

個個淡友事後孔明上身

樓上咪有 成200幾%

其實呢幅圖個走勢同gme根本唔同

有無link?
keep住mon都唔錯

下，唔係1月2號數據咩

個價上返少少

佢係好撚勁

vw無限買

你了解下當時發生咩事，點解會一下爆升先啦
淨係識ss

下面有英文 寫住Feb

溝左
變左200股均價355

eToro 強行放人股
仲要用低價

美國日期寫法係月份行先

陣間有淡友表示：1月2數據已成過去，機構平左倉

就好似你依家有兩個選擇
即時走就賺100
忍多一星期手就10000
即刻走既人就笑忍手既有100 唔攞正傻仔
但其實忍手先係贏到最後

個價其實無乜所謂
等佢真正平倉
搵貨啦

98

佢有無update下自己個倉先？最怕佢走左你都唔知

120

今日先定軍心

不如幾開心

中國好多d咁既人，
嫌人富貴憎人貧，最鍾意睇人仆街

佢日日貼倉
除非你話佢搵小畫家改圖

到呢個地步先放已經無意思，SH to the Mars or 留比個孫輸咗唔會影響生活，贏咗就改變人生

10@$282.5

short interest 升到 226
wtf

過返200穩定下軍心

笑出聲

其實如果平哂倉
1）點解限買
2）點解利息226%
3）點解RH要借錢
4）點解琴日又有基金申請破產
5）點解空軍唔show下啲單

buy the dip yeah

330

溝左咋，第一隻490

eToro 不嬲黑店嚟

溝多左廿股

買貨 守320call 堆人 而家點

盤後向上溝多兩股
Total 50@99

驚？

呢D人通常最後自己仆街

其實大把股都有50%左右

真係挾得成
其實我最多都係得幾十萬or 百幾萬
真係唔係好多錢
tsla 升到800 都搵左我成4-500k
但GME 可以令華爾街仆街
洗少少 PROFIT 去SH GME
有咩問題

仲要暫緩IPO

我中意輸錢
你由得我啦好無

完咗件事之後100%會跌，唔係唔short呀嘛

唔係percentage喎

362 all or nothing

未見過傻淡貼倉

知道自己做緊咩
我冇事的

琴晚係跌40幾%

係咪到15號先再有數據公佈
咁咪要等到15號之後先會開始黎料

如果有fake shares, 要HOLD到2月19日:

326

唔想散戶輸咁多 所以限買
良心企業

叫左你買大 你係要買細
而家開456啦 唔聽我講

SH呀大家！

你有其他因素都好
Ss嘅情況就只可以搵ss圖去參考
基本comparison認知

120%沽空,點計點都要買一轉市場上所有股1.2次.
就算佢地加下偷偷地入左市場上80%股份, 但到期時佢點都要掃一次市場上所有股份？包括餘下20% SH?

如果我有一手SH $30000, 咁係咪都要用$30000買嗰一手？

我有無理解錯？

似係恥笑多d

琴晚同有買既朋友講定會見雙位數

呢邊多好多人

冇話必輸，只係牌面數據轉變令值搏率下跌

200股！？

又sh 到星期五，再到星期一，再到星期四五，再到19號

咁似騙案

各位爸打控制風險啦

當佢平左100%，另外果40%點平

俾你快我一步！He still in, I still in!

其實Reddit個網點玩
入到去完全唔知去邊睇

咩數據？真果份未公佈
而家媒體果份點得黎

400 幾個d真係 只係上過一陣
之後再無見過了。

再出再入 同再借

Same here

我用 app 直接 search wallstreetbets

好似話對家用long call平倉

你好危險 唔好買

我突發奇想

機構淡淡係咁話平晒，目的都係想人放gme ，咁就有兩個情形。
1: 機構真係平左，咁放gme 得益既係散户。
2:機構未平到，咁放game得益既係機構。

佢地會唔咁好死普渡眾生？

聽日再跌先溝啦，已經溝到貴哂
想溝平啲
快啲跌落60蚊

淡友：我睇唔到，總之就平左倉啦

真定假

均價320
尋晚set左150入，200alarm
響左幾次又瞓番著
然後發夢自己入到150果轉

有
錯就錯在仲30000？ 500都大把人走了

而家咪就係因為其他因素唔同所以冇可比性囉
仲基本comparison

唔係突發奇想 已經屌左好耐啲淡淡

唔驚唔驚，我都係，頂實

唔係佢買左貨還比貨主咁貨主都可以賣返個股出去，咁佢就可以將同一股再買再還

一律睇成交量啦

講左成晚

你想信咪信，但係好多疑點

diamond hand forever hold

Silver 呢啲fake news 都放

咪又係尋晚篇文，平咗倉仲唔開返限買？

其實一開po d連登仔就打曬飛機咁
有冇諗過開po嗰d都係連登仔嚟

想問下淡友，點解平咗倉都未跌返落廿蚊？

入左好多？

好早入

得1股輸緊$200

不過0成本 之前$88買3股260放

呢一股輸到0都有50%賺

棍一晚就拖低曬你地目標價位

賺咗幾十萬，揸得200蚊買返黎嗰幾十股
唔明做乜咁擔心我做乜

same here

邊個ching賭撚？

我都俾200alarm震醒

今晚應該都跌市
預去到100-120左右

13 @445
都知應該做咩好

293

班廢淡話想睇大家破產

心諗買正股點破產

唔係忘記對家係連強制禁賣都做得出

fake new 同埋都係2手料
唔係一手
香港間間都係quote 返外國既2手新聞黎

其實棍左幾晚了
上星期5開市都仲有d信心

我都係得1股，雖然買入價只佔身家<0.2%，但都好痛

美國大選教識我 媒體不可信

兄弟 均價同股數都差唔多

如果咁跌法就算ss最多咪1000

total loss都係一個月糧就要破產

雙位數其實係咪應該走左先等雙位數再入返？

點解Bloomberg唔可以係fake news
前年先因為假新聞比法國政府罰咗5M歐

咁你咪會俾機構買到貨....

我深會ss
但我都放咗等低位可以買多幾股

睇大局，唔好咁短視得唔得

點解你選擇斬左再入而唔係溝貨

如果係平左，就唔會洗橫手，
如果平左，一早直插無水花

Robinhood限買完未

不嬲有理傻9盲從權威

無限錢咩

未啦明顯

295

fuck yeah. Squeeze their balls out

279

350@ 40
叫下春先

同你差唔多 但32股

242

wsb 成班人DH
佢地原來真係放曬就唔會仲有百幾二百
淡友想我地蝕曬係咩心態
正如我唔會笑冇買GME 既人係傻仔
點解淡友又要恥笑返SH 既我地
咩logic ?

我係你一係Hold一係走左就算啦
斬完再入 再新低唔通你又走 多多錢都唔夠你蝕

佢地會有自己既計算方法，個實數唔可信，主要係睇幾份report既趨勢同唔同

建議你睇番Kodk日線
由$2升到$60 熄音樂椅後用左8日先跌番落去
$8

噤不如睇大公 文匯啦
人地都係media 做咩唔信？
media 左中右間間都有fake new 嫁啦

因為散戶缺乏資訊

岩啊 日日都有老散高j當自己股神
又唔見啲淡淡叫人唔好玩股票

如果沽空比例正常
係咪應該interest 減少？
沽空池有貨？

你班淡友咁鐘意關心人
去馬場叫馬迷戒賭丫嘛
人哋鐘意賭鐘意輸
使你咁好心咩

首先你要知道市場上有咩人
唔好將 hedge fund = broker = mm 先

依家沽空係hedge fund
限買係broker

關於1) 同 3) 其實之前已經有人貼左好多次出來 ， 人地解釋左

2) 貴利息 代表風險高

4) 人地爆倉 咪破產
正如上星期 有人咪又係玩short 輸左四十幾萬

今晚掃平貨

20@350

點倉

連登仔係驚你蝕定唔抵得人賺呢

This is Hong Kong people bro
勿上心

班傻淡邊撚到識英文架 算把啦

宜家個量比係0.31

量比在0.5倍以下的縮量幅度也值得好注意，其實嚴重縮量卻顯示了交易不活躍的表象，同時也暗藏著一定的市場機會。縮量創新高的股票多數是長莊股，縮 量能創出新高，說明莊家控盤程度相當高，而且可以排除拉高偏移的可能。縮量調整的股票，特別是放量突破某個重要替代位之後縮量少量的個股，常常是不可多得 的買入對象。

各位手足諗下係因為乜嘢先買GME，SH正股嘅你，輸咗你唔會一無所有，贏咗就改變生活，依加走就係最差嘅時機，寧願你留比個孫

其實會唔會係日月年

sh to the moon

穿左啦

連登不嬲好有愛
仲緊張過買左既人

琴晚啲人係咁嗌滅世棍 落到黎又驚 唔知想點

目標咩價位入

下面有英文

308

呢226%我都唔知幾多short 幾多long 唯一肯定佢未平到

自己睇week volume點跌法
星期三開始限買

建議連登淡友租團去馬場勸人唔會賭波

你本身係大戶？

係同一班人咩

50@$220

FEB 01, 2021咁都叫日月年

美國format

339

其實真係唔明 如果真係平到倉 點解要咁多小動作

blockrock 呢d 大戶走咗未，未嘅話就ok 啦
SH 緊

但平時棍落完係會上得返去，但今日明顯連散戶買盤都無乜

260

日日都有機會黎料

15號係大家可以睇一次對方底牌再決定

想你蝕哂就唔會叫你依家放

2或以下

成億shares short緊

過兩日升番佢地又會潛哂水
到最後玩完又再將d post recycle再用

每個星期五都有option到期，拖得越耐對空頭越不利

屌你老母GMB黑箱作業 正死仆街!!!!!!!!!!!!!!!

Last Price果行下面

淡友撚識美國格式咩
佢地眼中得2800

我係傻仔 噤又點？
講完你威d 嫁？

繼續SH

我都問過同樣問題
不過連登其他巴打話
點都要嘔翻啲貨出嚟

穩定軍心

如果知道遊戲係點玩先入場嘅人從來都知要等到ss先走 之前係講星期四五可能會 gs 而引發ss
之後啲on9仔就以為星期五就會ss 然後喺到周圍帶風向

從頭到尾啲日子都係大家估出嚟，我話埋比你知下期六合彩開咩number你去買好唔好？做多啲research睇下發生咩事先，唔好咁易受人影響，再跟據自己風險決定入唔入場

限買, 同時冇人放
淨番傻仔paper hand走
咪跌囉
如果真係人踩人個量會唔會咁細
用下腦諗下

限買晒

鑽石底114 暫時最低
其他就自己決定

好老實 訓醒見到-20000 係淆底 都唔會死 存兩年又番黎 得左就廿年無懮

限買你想班鬼佬點買
驚咩呀 坐埋今個禮拜 一係暴升一係暴跌既姐
利伸SH

其實呢個機構可信啲定話53%個report可信啲

原來預測股票走勢係可以參考其他股票嘅過往走勢

噤叫我依定放既理由係？

Short Interest兩星期先會pubilc一次
下次係2月9，依家無咩討論價值

星期四個日都限買，仲要唔至羅賓周，但買盤都無今日咁少我最驚係熱潮過左

美國證監你話呢

安心了準備SS

陰跌比棍仲得人驚

有救了

Last update feb 01

麵麵暴打大鱷

跌穿100真心可以收隊
不過我覺得只要高過115 就都仲有機

咁平時啲人貼vw唔見你咁講嘰

放左咪confirm loss

認同，依加放就真正認輸，無理由上星期唔走，食咁多陰招先走

驚西咩

💎✋🏻🚀

sor，我啱啱入嚟

咁啱冇留意到sor

點解無乜人quote呢張 但個個攞53%來講

個updated數好似唔係最新
只係有d係新,唔係全部新
呢個係滯後

邊一個係證監？

佢只係拎每個field as at 2月1公佈咗最新既資料，即係1月27公佈既野

101

就好似你依家有兩個選擇
即時走就輸1000
忍多一星期手就有可能10000
真實情況係咁 你估個個低位hold起咁撚勁咩

大家止蝕未？

未

閒錢

如果你係會止蝕
當初就唔會入GME
因為你連GME玩緊咩都唔知

支牛係咪set觸及限價單嚟等棍？

話咗玩得嘅錢當冇咗先好玩
止乜嘢蝕

226% 係一月中公佈個數...

以我所知因為short interest唔會日日即時update所以唔一定反映到宜家個市
不過啲data係SEC到黎應該都會accurate啲
同埋小心media會有機會幫手做市，你見到個個都係到大吹WSB買SLV就知唔好盡信

如果係一月27日就差得遠了
個日成交額大過香港總成交
學大行話平一半真係得

其實我認我係GME 當賭場
幾十萬 賭佢升上百9幾萬
但淡友日日吹淡
講到自己救世主噤
係咩logic
未試過撚知成功咩
上年醫護都係罷工都係香港第一次
唔通學你淡友噤唔會成功嫁 邊可能就唔去罷？
作曲地唔罷除時連14日都冇呀
真心日日入黎嘈 jm9姐

想問下 右下個連登個sticker 係用咩APP整?

LIHKG

所以你明點解得醫護罷工
其他人講就口響
結果冇人跟

美國一定係月/日/年你攞包M記茄汁睇都知

大陸仔上連登？

限晒散户買
hedge fund broker互相洗價平倉都係得80-100%換手
配合埋226% short interest
畀HF平緊新開短倉啦

其實一日幾十M
成交量已經唔細

左定右呀ching 冷靜啲先

有冇人真係all in咗+高位入仲要未驚過

係呀 我撚嬲嫁
我地成萬人罷仲一星期
其他人物9 都冇做
我地變9 左做condom

應該有500up嘅巴打

頭先冇留意到

無買，做緊cd-rom

因為連登仔只會諗住幾百蚊就割草

GMR 會止蝕嫁咩
SH 到下世

真係高位all in都幾癲

All in預左輸嘅錢就唔會驚

If you are a paper hands crybaby beeeotch don’t read any further than this line.

For the rest of you Titanium Scrotum Retards know that I am proud of each and everyone of you.

What we are doing is monumental. What we are doing is history in the making ! ! !

They are playing every dirty underhanded trick in the book. We still stand tall and proud ! ! !

While some of us took a hit today never forget they are losing billions.

If you bought in at a higher price realize these are bargain basement shares for our 💎🙌's taking.

DON’T Fük-iN SELL!!!!! $GME$. . . . REMEMBER APE TOGETHER STRONG 🦍 🦧

Hold tight my $GME Brothers, the gates are in our sites and they will open. . . and when they do it will be glorious!!

i am not a financial advisor. . . i am 100% a ree-tard. .

Love You !

好撚多
玩開咩股呀大家
換手率有10幾20都已經好顛啦平時

上個禮拜：冇3萬唔賣 SH 💎✋🏻
星期一：幾錢止蝕好

有淡友po 圖未

佢係真正美軍巴打

好老實講
全美新聞都講緊reddit轉玩。SLV
依家si幾多無人知
佢報假數預俾sec 訓錢
都少過cover番short

有信念就SH

連登股神，SH到沉

一時又會拎話平到得30幾%
一時又話個數兩星期UP得一次
咁個數UPDATE過未

仲要數返前8個交易日，即係1月27公佈既野係反映緊1月15號，係波動咁大既情況可以話係完全冇參考價值

你賭錢有得止蝕架咩

淡友:
個%細左係真
個%大既就未update

主觀意願

wsb友屌玩銀係fake news

連登仔不嬲暖氣軍師
睇少d

咁個問題就係，依家散戶佔流通股唔夠30%，如果真係平咗倉，嗰70%大戶姐係放咗，咁都應該返落幾十蚊而唔係依家咁

官方數據唔信 信個估計數值

出左1月份fail to deliver data

屌
即刻個心定撚左好多

走乜鳩
放左升一倍咁點？
SH算啦

心水清

睇黎用左好多錢請神打救

跌得個百幾 驚西

唔該大家入場預左sh到尾
而家呢個不嬲都係預計之中嘅過程
唔好理班傻淡點講 唔知佢地咩居心
總之好多跡象話比我地知呢場仗未打完
而家係好考軍心嘅時候
揸緊信念 sh到尾！

SLV根本係伏
啲大機構持有實貨最多
真係多撚謝晒

咁先好
佢引你入gme個局你仲驚

一起身就見到好淡互片

人地都講左silver係hedge fund主場

其實玩既人冇去片淡友
係班淡友響度開post姐
WFC?

SLV 係melvin 專登做出嚟幫自己補血嘅伏，要講幾次

跟著會出現
Short side買10股還比a
A賣番出黎
Short side又再買 重覆n次就平咗

又黎

個下就真係人踩人咁走 但琴日個vol.又唔係好見到

通常都係意志最薄弱 放左就會升 HF玩心理戰好叻的

依家咪做緊
限買都有成80%換手率

你啱，市場價1000，你放10出，收緊1000果個多謝你既特價股

A 如果都strong hold呢？ 因為佢唔知自己借咗股俾人一直strong hold緊🤔🤔

今個星期五endgame 未其實

就係因為散戶sh囉
如果大家冇sh信念一齊散水就返幾十蚊架喇

yes, day1就係玩緊人性遊戲

如無意外今晚要再玩好撚辛苦

如果冇呢D黑手限買強行放
依家睇黎變左長期戰

事實上係未update
上星期個個係睇緊s3粒推算數字...
今日人地突然大執粒數
之後又話唔信

利伸：一直唔信，因為成交量多左太多同變得太快，唔信佢地計得岩，同當初第一波爆一樣，根本唔知用邊個model係比較正確

跌 -100
升 +10000

我會繼續

投降輸一半，香港興架

未，預一個月

盤前賺40萬無走 到而家倒蝕幾十萬 前後70萬
一樣未驚過

想問第二張係Finra個網既邊到搵到？

short interest 唔係成日更新咁佢咪show 返舊數

痴撚線
長期咁落去精精神病都似

事實未update的話
所有新聞都係估
不過班淡友對住Bloomberg新聞打曬飛機咁咪柒囉

所有網short的數量都唔準,好友淡友企邊面咪信邊個,都係睇番成交量最實際

麵麵暴力救SH友
我愛麵麵

事實 一係說成世比人收息一係就捱幾千幾萬一股 真係鬥個底幾厚

升係可能+10000
唔好再講到咁firm啦

HF可以拖足一個月唔平倉？

咁咪就得班空頭比息囉
我hold住正股又唔駛比息

SLV根本就係沽空持貨最多
吹出嚟諗住回血

會唔會hf 買800call 做一次attack ?

Sh to the moon
樓上位戰友講得好岩
輸-100
贏+10000

輕鬆strong hold

與神同行

但個息都唔平 所以始終佢都係要抬高價入

如果係局/玩完
點解星期五臨收市仲有大户肯落疊
幫手拉返去325？

星期四D賤招 狗急跳牆 R爛面 明顯驚輸
星期五當打和
星期一突然機構贏？

有冇人講到 星期六日發生咩事

好多真係以為賺大錢
我就雙位數入睇下可唔可打贏沽空

如果要睇依一刻真係冇個準，所以一向係睇predict trend，而唔係個實數

噤我D OPTION 仆街了

盤後 198

熱度少左都可以係換手同交量少左嘅原因

我預升都係得1000

本金幾多 唔係唔信你，不過貼個倉可以穩定人心

半個月前既data黎

星期六日作完新聞

其實機構就係消磨緊耐性
佢每日比息去磨走你地
再大棍打散你意志
係平左就唔洗搞咁多限買 依家亦唔會依個價位
星期五守320已經證明有大戶參戰唔會放過佢
大家保持住耐性
利伸：高位手足

星期六日HF 同WSB 扑完野
大家SUPER 打和

成手貨喎 失憶？

但AMC都係同一個熱潮 你睇下個換手率

佢買幾遠???
LEAP CALL 好貴

ching 咩價位，見到盤後價而家有啲動搖

唔係劵商玩野，一早就可以set and forget啦，使鬼睇住佢咩

AMC 同GME
個TREND 係一樣
依家係同一班人控緊
散戶係SH 緊

佢有咩講錯？事實係咁

戰友們要做三樣嘢：

1.hold
2.buy the dip and hold(用閒錢）
3.block 傻淡 (影響鬥志)

Cause we aint going nowhere!!!

Hum hum hum

利伸：50@99 向上溝左兩股 盡左力
Sh!!!

等埋呢晚

只要調節心理自動當啲錢冇咗咁玩就ok 將個倉嘅資產值當咗gme嗰筆係零咁計嚟玩

原來連登係有咁多社工 好關心我地有冇輸錢
仲以為佢地係想睇我地仆街添

你99 緊係唔驚架
知唔知幾多人300,400,500高位接？

又驚你贏錢 自己唔敢落場

睇下走唔走到換返1-2LEAP CALL

點解你又唔諗下99果個有水位都唔撚走割埋一份
你屌人早買做咩

建議好友一律buy the dip，直至all in
250溝
200溝
150溝
100溝
50溝

350 @ 45

SH

2月1喎 寫到明

高位接就要有心理準備食棍，你而家放就直接輸，唔放就係團結上

啱呀，99升到500都賺400%
呢份誘惑仲唔夠大？

SH得都係仲深信SS會出現
靠自己睇data啦
media有部分都係對家既人
就算唔係對家既人, 一樣有唔同既術可以出"做到" SI好似跌左咁

reddit有人解釋 你去睇下

用300鎂同50%去計 大既2000萬鎂一日 per番4000萬股就5毫左加
其實拖得過 當係buy time 好過比人SS

琴晚220溝，已Set 150 100 50溝

高位接1字頭溝即刻平一半

見返一字頭心郁郁
但再諗加碼就開始有啲心痛同淆底
我極限到咗, 只可以陪各位SH到完場

一個賺少，一個倒蝕

咪由佢
淡友係咁
好友都係咁
跌就淡友出黎抽水
升就潛晒, 之後好友入去抽水

美國 月份行先

我都係高位入溝到平驚西

講咗唔好玩option唔allin 玩正股

其實都係等

而家低位好時機

都係一句 信就入 / SH

唔信就睇戲咪算，唔駛成日理人點睇

上星期500 跌到126 都好多人話玩完

咁就要睇下最後係sh到唔夠貨比佢入定點
覺得始終會有一大堆人係預左坐好耐

完全同意分小注吸

其實funds可能買左OTM call, 所以可以借options入貨, 但咁樣只令到broker更大壓力買貨去還

跌多次126
樓都按埋入佢老母呀

$游戲驛站()$ 據彭博社，對衝基金Greylock Capital Associates在紐約申請破產程序

有冇source?

上面已經解釋咗，係1月15號個一刻既data

+1

仲嘈緊
得啦我認輸我覺得唔會SS
但我都係SH,我錢多你唔好理我,得未

買左今次下次一定唔會再玩依d 心臟唔夠大

加一 剩低2股都係0成本 分別係215同390放左1股

226%嘅source

預左32857先放嘅人，其實100，200，300，400，500入貨分別都唔大架喎

專登托住個價等散戶有得走

推到巴打指出佢有咩講錯

琴晚有人post左yahoo news 唔知而家搵唔搵得返

睇左呢兩個網佢你就明，yahoo睇Short % of Float

呢個"interest"唔係解利息

你唔會叫得醒扮訓既人
上面已經解釋咗幾次

呢個網up唔update 仲係121.98%

最搞笑係佢哋話摩根大通沽空緊白銀，打空頭
人哋揸住大量實貨再沽空，價錢俾佢操控住仲係懵柒柒咁衝入去

左 一直都好想知

當你唔care, 當輸哂死hold佢吹你唔脹

個日有反彈點同

咁你啲資訊點嚟？

原來琴晚成交量得3700萬

幾百股就有幾十萬啦 好出奇咩 軍心要定貼唔貼倉都定到啦。 Reddit 班友幾球上落咪照樣有柒頭震走
利申 都係 SH 幾十萬一股都冇放過

升又話想食棍入貨
宜家咁大棍又要驚

唔係話唔體諒高追師,
但day 1 已經叫左自己衡量風險拎閒錢玩下嫁啦
驚咪set 完個價訓教囉

利申 21@233

Just make your trading app do alarms when the stock goes up to 409 599 699 and so on so you don't miss the squeeze and also at 210, 170 and so on so you can buy more at discount, easy does it folks no need too look at it 8 hours a day!

fake statistics嚟
SH

跌到咗

啲信心都無曬

你睇下上面班人連short interest個數字要點樣解讀都唔識就知啦

美國係 月/日/年
咁睇架

不過我哋gtm+8
咁醒法

睇reddit定驚啦 睇連登只會越睇越驚

玩美股係咁

一日震100 連震6日
到時佢比錢求我收佢d貨，真係諗起都興奮

今晚訓個靚覺好過

麵神都撐gme?

我都係見今日完全無彈過上去先開始驚上落到270後條線就一直向下無停過

WSB有bot 出post 放負
咁似連登啲關心post嘅

呢個情形只係2面夾埋比沽空果面平倉先發生？
假設你係大户，你知沽空果面係咁掟貨岀黎引班散户panic sell, 你會等一段時間，等個價質低左，就大手掃，你揸重貨既就變左可以定價升返上去

445 仲SH緊

連登落後d
真人黎

邊位巴打要找J數

有點淆
雖然買得唔多，夜晚仲瞓得著
如果再跌大家點部署

跳樓

依家跌落去就上唔返

遠離連登

佢買put

溝到平繼續strong hold

麵麵買左put加持

淡友尖峰巴上咗船未

麵神打救

有冇人知講緊咩

嗰日要守320

肯接受現實未隻隻數都係updated 咩

今晚開始SS

pin this:

As of January 29th GME stock is still the most heavily shorted stock in the market, with a short interest of 121.07%.

行開啦屌你老母
呢到講感情唔講錢架

傻既先信32857, 就算ss 都唔會上到呢個位

星期四黎

Good fucking read
全部人都同我睇左佢

淡淡：一晚平121%倉無難度

點解REDDIT可以定驚, 個到實叫你SH架啦
同埋佢地又係咩人? 可能都係連登仔黎

我接受左豬撚曬d 錢
都仲sh
噤請問仲有咩問題

連登仔只會識叫散水無分析

係呀 班鬼佬又係水鳩你呀 咁唔信咪反手put保平安啦

hf做左delta hedge(call/put都買)
所以可以唔計落short interest

連登係咪淨係識睇TA同number

啲傻淡唔想買咪唔好買囉
想沽咪沽囉
理得我地買幾多點解仲未放做乜
好似仲關心我地啲錢多過我地自己咁
大撚把錢
輸少少咪算
贏又可以過吓癮
你話佢而家平哂我都係唔放
啲傻淡可以收嗲未

小心啲講野 佢淡友黎

睇到時空混亂

by the way，震一震就Panic既究竟入嚟時知唔知玩緊乜

屌你老母 呢個group 24小時都見到淡友撚

做乜鳩，上星期又唔係未試過，今日個個黎叫春

你咁話人因住俾人圍

淡友姐

係咪果堆800 call

係要paper hand既500落120未落到一半就放左啦

又話要棍
宜家大大棍又唔入，仲即刻謝哂，想點？
一早都話買嗰時要預輸哂，買個輸得起既數

上星期有即時反彈但今次無盤後仲繼續陰跌

佢地又唔撚put，有錢又唔賺
我地拎少少出黎玩預左收唔返都咁緊張做乜鳩

Delta hedge 用spot喎 點會用option hedge vol咁大

點會唔大
$10000本金既話，$100一股可以買100股，$500一股買得20股
$32857個陣就食少二百幾萬鎂

Volume 低唔係先係好事咩，代表無人賣

你今日睇番上星期就梗係睇到反彈
做咩姐你

可能 幾百萬就可以令你班paper hands放
ss要幾百億

無錢入喇

已有心理準備停牌退市

掛下啲100執下雞囉，不過量力而為

夠膽落返100樓下

對家 再加左沽 吹到個泡沫咁大
一次過食 賺得比之前仲多
而加睇散戶有幾團結囉
垃圾股始終係垃圾股 自己睇位放啦

人哋輸500K 都坐到

如果去到0 我蝕20.5萬 但去到32857 假如之前一股不放 我會有1億3千萬 做人定做狗

啱
由上星期SEC出口術我已經預左佢停牌total loss
所以依家跌幾多都唔care

個個唔叫delta hedge
個D係synthetic long

都係total loss vs great gain 賺多賺少分別啫

連登 vs wsb
wsb得啲bot吹淡
連登係成班成年人

咁唔關你事你仲講乜鳩

由reddit叫人買amc開始已經注定失敗

認我上幾個post 都講過
買張leap put 真係9成賺
GME SS 完一定跌
依家未SS 都係跌
噤買張5-80 既leap put
真係會好大機會執錢
淡友點解唔買返張玩下

信就SH 啦，廢事嘈

入果個黑超LOGO果個?
同facebook差唔多?

日日都係volume 低咁係咪都係無人賣?

證明呢隻股票好多盲毛炒。

reddit係人都開得post 同連登一樣 你估對家會坐喺到等死定係點都做d野等自己冇咁易輸？

最驚係慢慢跌落去 好在量唔多

希望今晚跌多啲比我入貨
均價117

我諗過最extreme 係全世界買入價平倉
include HF 同WSB

輸晒都影響唔到我生活 當賭

依條友仲嘔心過啲廢淡

致：淡友
今次到你地發達啦
全倉買PUT
咁好眼光見佢跌到2蚊
唔撚係唔All in呀～

如果hedge fund 蝕本咁買入atm call 平倉 其實係未可行？

reddit仔贏咗個頭太自大
根本冇本錢玩埋amc
而家攬炒
我有幫手down vote所有amc post
但明顯成個reddit係想玩埋amc

short call 啦仲put

iv仲係高 未係抵買住

屌 你係咁撚準咪買put囉 驚西咩 咁好心入黎提人咩 sh友唔使比人講兩句就打殘啦

淡友答我一句就得 點解gme amc都咁hit兩個換手率差咁遠？

朝早真係好多淡友 一到凌晨又唔見曬咁有趣

佢話係應美國證監，提高保證金。

開put係100%嘅波，all in

溝到上300

班傻淡又上水gel頭

佢要買atm call平倉咁不如就咁買隻股票
D market maker 2月option開>500% IV

打份工姐 唔似我地班SH痴線佬
睇完美股又翻工

佢地又話SI 去到3x% 噤實跌嫁
GME 玩完嫁啦
今日開市會再跌
貴d 都買啦 有錢賺
但淡友又唔買
jm9 姐

連登真係 你睇Reddit d 人仔幾齊心

唔似 如果係 mm delta hedge應該係即刻會升stk px

其實上星期一reddit已經有人吹風話買amc
連登仲有班傻仔衝入去買 最後損手爛腳離場
gme都未搞得掂就去搞第二隻
以為自己係大戶無限金錢咩

你風險管理做得好囉，有 D 人冇做，就好危險。

你不如計下買一張執幾多先

理性咁講 就算跌 縮iv都係會輸

無入貨，但連登老散真心廢無自己信念既。跌個少少就認輸

正解s3其實都有講過類似既野

無入貨係到攞景定贈慶？

做好風險管理咪唔驚囉。

想問下係咪玩完 又話星期五就升嘅

有得執唔執？
實跌wor
GME 就唔升嫁啦
由我地死啦
依家買put 包生仔
點解仲唔去馬

訓醒睇一睇
盤前做乜跌咁多

我純粹諗下佢有咩手段平倉

又見到呢隻賤種狗建議手足一齊block左佢

得閒可以睇睇
140% short interest
你啲share俾人買左未？未姐係佢未cover
簡單數學題

噤要睇下張put 啦
但理論上put 都係賺多定少
但淡友冇買
老母面都買左put 啦
淡友呢

大家俾啲信念得唔得

好多人未明係玩強制平倉

美麗巴好chill
今日都應該150走唔甩

冇買，但係Reddit 同lihkg真係2個世界

趁最後機會反手沽啦

Blocked

你比高Ｄ 保證金，借幾耐都得。

係咪要夾爆個貨broker先會call margin 強制平倉

上星期由400幾跌到落18x都無咁多群魔，琴晚只係由300幾跌落去18x，完全妖獸橫行

SH 350@20

實跌唔代表有得執

唔關你事咪收皮囉

對家宜家其實輸撚硬
佢只係想輸少d先投降
所以黎緊會不斷壓價
壓到 到左佢心理關口就會開始SS
宜家係消磨緊傻散的耐性
無耐性的唔該快走
唔好見低位又入番黎

因為reddit 班友個成本低好多連登大部份都係2xx-4xx

買左好多人唱淡

比晒加倉機會

傻登仔
你睇一日換手率啦
日日成交咁大
幾日就買得晒啦
唔洗一定要買你果啲

其實係唔係散晒band...

希望唔會啦 我無所謂但係好多人高位入
其實有啲down 佢日日咁ladder attack
media/broker/clearing house/gov全部都係佢嘅人
同埋睇得多連登會失去鬥志

你望下Reddit咪知囉 呢度又唔係主埸

上牙手足

點算？跌撚到落190啦

Reddit: 唔洗怕，我哋一齊sh，好多資料顯示佢根本未平倉blablabla......

lihkg: 抵撚死呀唔係要sh to the moon咩？成班邪教

不如大家睇Reddit算喇
唔好係連登討論
要hold Ge自然會hold
要走的傻仔都自然會走

已經跌得低過均價

真係還好個主場響reddit唔係連登

reddit : sh sh sh , diamond hand

lihkg : 仲叫人sh , 係唔係想人死

真正panic 嘅係連登

推到巴打出黎講下有咩錯

換手率二世here

sh
均價仲係417
根本玩得呢隻都係預蝕 為啖氣
想賺錢去買tsla 喇 有咩好嘈

新手問 其實而家睇唔睇到仲有幾多未平倉呀？

我大把散紙輸得起
我自己都未驚你咁關心我地做乜春
你好撚有心呀，買埋枝葡萄適俾我啦係就

上星期盤後都即刻彈返上$300,今日盤後仲要跌多d驚好正常

傳媒: reddit轉玩AMC同銀 - 假既
傳媒: reddit已棄GME - 假既

都係傳媒: 空頭已經平曬倉啦

咁你都信?

真係開始失去信念好想件事快d完
我認我係想賺快錢
但一入場就買左一股就升爆....
怕買唔到高j左就蝕到仆街....放返少少想溝淡佢
就愈溝就愈跌...
成日聽你地講係特價時段要入....
入完冇耐就跌...跌完妹妹下再跌
一定會比你地笑paperhand 垃圾on9 好行唔送

好想有信念去支持自己繼續hold落去
但所以野加加埋埋真係唔知信咩好
連登世界大戰
reddit個感覺似圍爐，
星期五係好熱血...但熱血完比各方狂打臉真係好氣餒

利串：480溝到380 （20股內）
我唔係好識買，入前望左兩日唔係想怪邊個但果陣勁多人吹今日高位明日低位（而果陣又真係...）就真係信左...今日唔買聽日就買唔到...

搞笑咁講，我係咪應該搵人同我買相反

關咩事呀
個個都買到咁低價嘅貨
根本人地好清楚做緊咩
唔會搞咁多野
人地買左就坐定定
又唔係賭身家
又唔槓桿
輸極有條數

reddit一早預測佢跌
上少啲連登啦

今晚係味會跌到100先再升 如果係咁點解唔今晚先入

而家明19年點解會輸，因為係連登仔，香港人揸旗

呢隻玩得起係因為股本低，貨源歸邊。
前果幾個大股東唔放、散戶唔放，CEO唔發新股，邊度找到股買？簡單數學題。

出面有post話2月9先有update
而家d數據全部都係estimated

睇唔到
一直只有每日推算數字同舊的官方data(半月結, 有delay)

200 蚊加倉成交左
睇成交量就知成功在望
繼續訓覺

今日再溝

AMC 係放風撚推

而家唔係等short squeeze 咩
做咩個個都唱淡

哩隻要買就剩係買一注錢啦 仲溝

不如你set alert某d高位價提你 平時唔好開app睇

其實換手率根本無講錯事實係個一股貨主收返之後就可以賣返出去，之後又可以買返入黎平倉

可唔可以解釋下

唔好再溝啦

Reddit 不知幾多人3xx hold 一二百股，都冇呢到啲幾股黨咁日日叫春

知就一早末日call啦

睇唔睇到都唔重要架啦依家
高=佢地未平到倉 SH SH
低=deep state 假數據

但其實even short interest仲係高 可以係20蚊short上黎個D已經close晒position然後依家D SI係500蚊short嘅 對short side個成本已經完全係兩樣野

咪就係 成交量得3700萬 個個喺到叫春

隨手都cap到幾個二三百入貨
真係9up唔使本

有10萬蚊, 每邊5萬, 仲唔覺得自己係大戶??
直頭控制到市場啦覺得自己

Short interest跌得咁快嘅

我走左了 手足我投降輸少D 轉番大倉正路野
買野隻野清哂倉 因為要套番倉孖展額出黎
我買就買唔多 都係幾千鎂
老實講我就講得依然有SS可能
岩岩抄起果下對家仲有咁多淡倉
無理由咁快走得甩
但係我繼續持有就買唔到其他野

希望你地可以代我證見對爆華爾街既時刻

巴打你每HOLD 多一日，HF 就多蝕多幾球，諗起都扯

上星期一都係咁ge pattern 驚閪
唔明個個唱淡做乜9
入得場預左係參與歷史同有機會total loss

出現了

星架坡券商暫停此股票交易！維護定維穩維持治安

人地講一明冇咁快ss
都講咗玩得gme就係輸得起既錢
你唔買都買咗
咁咪SH囉
你唔係諗住百幾蚊放呀

其實唔快
都兩個星期啦

可唔可以講解多次

其實上星期一158棍落60，個氣氛同而家差唔多

咁日日成交邊度來？

向主場嗌SH都唔得?
傻淡傻撚咗?

上個禮拜啲人實牙實齒講到星期五會ss 星期一開市就升 琴日又轉講法話今個禮拜先係

你係sec?咁快有數據？星期五先公佈wo,傳媒鳩估你又信？

簡單解下得唔得英文廢

13x

夠鐘開工

唱淡果班人可唔可以出返去
又唔見我地入去淡友po 搞事
成班支那賤種

無計

我買正路野要用孖展
再跌孖得唔到追唔到

趁大市因為gme回調左果幾日入番倉
埋單net loss 幾百蚊

A君掛牌賣B君買入，但A君同B君咁岩都係淡友黎，真係咁岩咋

其實我都建議心臟唔強既人唔好買
一定會高買低賣
手足走得好

救得一個係一個

唔好逼佢地啦
班淡友得把口

用可以蝕哂嘅錢玩 預左蝕哂 同埋SH
淡友驅哂

人哋平時會走入馬會叫人唔好賭
救得一個得一個

剩係識講廢話有咩用？有point就講

當時冇咁多淡友 gme未算好hit 星期二收市自開始hit

未來人咩 知幾時升就一早發左達啦

其實唔心臟問題 我覺得
其實呢隻野唔比孖
買得呢隻要全現金
如果比我孖幾千蚊都坐得到
其他倉清哂無得攪
要追番其他落後

記得上星期 都係咁既情況

其實可以留少少當入OTM option咁賭

其實最主要係有好多人高追左
$300-$500都有
緊張/擔心好正常架..

真

自己買賣自己賺蝕自己負責

成班attention whore講咁多又唔貼倉

如果本身冇諗過total loss既升返少少好放喇，冇信念既分分鐘輸仲多，咪成日淨聽人講，買咩都要自己諗，今次贏既咪開心下囉，輸就當買教訓喇

孖左會訓唔著

咁對家係咪一早平晒倉？1股瘋狂換手已經換左幾千萬次

不過多數都係冇貨鳩吹淡友

已止蝕

如果用有錢賺做incentive, 你會唔會去學英文

沽空係負數
負100股 買返50股黎還 股數係會負50
點拎返d股賣返出去？

我覺得有討論空間嘅
入黎叫走未必一定係廢淡
咁坦白講有好多人因為連登而高追左嘅
不過真係個句 買股票有好多風險
冇人寫包單一定profit gained
不過 高追嘅大家 又唔係好想放 不妨去望下Reddit定心 加油

2019輸就係因為呢啲諗法
「見好就收」
真你俾啲大鱷睇死

You either go hard or go home
And you chose to go home

我到依家都唔明如果真係平左倉點解會有大戶打320大戰

最大可能用option(sp/lc)黎full hedge, 不過行權之後個short position又會去左對家

換手十次就有500股

你試下去狗會同啲廢老咁講

重點係棍落熔斷後即刻升
我覺得由星期五開始反映買盤開始冇力
可能因為限額
又或者已經冇錢

其實係高追先唔會想放 而家跌左起碼一半 仲放咩

s3=season 3 ,Sept to dec 2020, bro

星期五堆320權幾時行使

第一次見原來連登仔會關心人地啲錢
想人輸哂啲錢咁撚黑心就認啦

broker可以賣番出去

回歸現實今日努力啲番工算

唔明 有無簡單解釋

班人應該未見過啲阿叔一個晏晝攞幾萬去買馬

無架啦，全部都仆街

上星期 15X > 60
今星期 300 > 15X

明眼人一睇就知係同一招
High Risk High Return

都有可能
等陣開市再睇啦

我都睇唔明

係你就咪撚較會員先睇到啦
唔見得光呀傻閪？
幾千鎂係度嘈嘈嘈
窮撚學咩人炒股呀，企撚開啦

真心希望睇住sh爸打to the moon

但唔好不利自己就話fake news
利好自己就 true news
其實要平倉星期四，尋日都夠平
每日玩所謂ladder attack 都夠，冇咩必要同你爆上800 1000甚至3xxxx

利申： toilet paper hand 已走貨

成交量同換手率一日比一日低
驚乜？

我買路野就一定孖左
有孖就買唔到
那怕幾千鎂
所以如玩呢隻野一放棄哂大部份正股

傻散只會跌少少就驚到走

借問下如果今晚真係跌穿100, 咁點部署?

事實係上星期對家已經開始係咁放fake news

溝少少😂

我而家借左人地100支筆再用$50賣左出市場，一日後最平個支筆賣緊$100最貴個支賣$30000，咁我就用$100買返支筆還返比人，咁借筆比你條友收返支筆用$110賣返出市場，咁我就再用$110買返同一支筆還返比借筆條友，咁我實際上已經還左兩支筆，咁只要借筆條友再賣返同一支筆出黎我再買返再還比佢重覆100次就會還曬，而每次交易個價唔過$30000既話，我根本就唔需要去買$30000個支筆去還比人，所以唔好再信咩我set幾高人地都一定要收你個股

反手買put

13號第一次買入至今冇走過

淡友咁中意勸世，不如去Reddit潑下冷水，果度先係主場。lihkg有幾多人啫，去打救世界咪重有意義。

平曬倉仲要托住個價等散戶走 咁撚偉大

佢哋識鬼英文咩

入貨偷鳩佢d貨

咁成兩個星期都唔夠嗎？
你既140% delay左兩星期

班友唔識英文

呢個好似講緊我個樣野？

Reddit GME分析

我覺得限額後係有令人變為觀望態度

TLDR
佢個CONCLUSION 係
HOLD 到2月中 等SEC 介入
中間華爾街會陰招盡出
大家坐穩扣好安全帶

仲有啲撈偏既一個公放袋一堆一捆$500咁賭

債主收返你個股係咪一世都唔會放返出市場先？

無論你係好定淡，可唔可自己DD/fact check下，英文差可以查字典，唔識option可以google。淨係拎住一個數/標題討論，唔理上文下理。大個仔啦，自己主動d啦。

出面個淡友post用既link，內文其實講ss已經開始左（冇明言股價會升定跌）

順便自己睇下個data source既twitter

上面亦都有幾篇reddit分析好中肯

其實買得呢隻都當賭 預左無哂架啦 都唔知驚咩 驚就當初買少d 玩正股啦

單字就明，砌埋就唔明

reddit 英文好淺白姐

好人嚟 保護散戶

你係唔係搞錯咗d野，個價係散戶夾上去逼人貴價平倉，你地SH個價自然跌得慢

如果本身高追左但股數唔多（say得幾股既）
我覺得溝一溝搏下仲好

仆街揸到二月中好大壓力

咪又係cctoy 咁

好坦白講
係好多人買前買後都冇去自己睇基本資料
連option 同 沽空 都未搞清楚
結果以為冇風險先pk....

好老實
我唔會話果D係fake news,因為證明唔到真假
大家都係覺得可疑

但當bloomberg都出埋，愈來愈多新聞話平左倉，
你唔信啫，但其他人會信咁仲可唔可以ss到呢？

但點都好，希主咁多位sh 爸打都to the moon
Moon唔到都執返多少食幾十餐好

唔比假希望班散戶 今個星期點收割?

一天光就見到琴晚d恐懼撚 fake news有幾嚴重
唔係要好樂觀好天真話形勢大好
但點都冇佢地吹到Armageddon咁

上星期melvin話自己平左倉 第二日又話自己file bankrupt 你話你唔知真假？

咪同回魂夜句台詞一樣，佢冇信念你叫佢sh佢唔知點做咪一樣死，所以我先會講冇信念就放，你有信念話知佢跌到0都hold既你咪揸囉，錢就自己既，你可以受到個風險既邊會有人理你，問題係好多想賺快錢既受唔到。

Bloomberg fake news夠話Reddit 炒銀

四五百嗰陣唔割
百幾二百先嚟割
大戶又幾有良心

因為陰掉 加好多巴打好撚關心你

由星期迫六日開始唱淡唱到而家

對家naked short sell，即係做假股票禁個價落去

假設真係ss ，惟一原因就係：呢件事唔係香港人揸旗

一萬幾千都paperhand , 咁撚窮就唔好玩啦

貨源一路歸邊，一來用錢去沽邊有錢買貨，二來wallstreetbets不停喪掛盤買貨，三來幾個大股東鐵打不動
唔好唔記得仲要賣貨扮個市跌

如果上星期五320之戰咁大場大龍鳳
都係佢地自己左手打右手既
咁抵我輸比佢囉
個騙子咁落力我都無計
利申SH

正常唔係T+2
要今日/聽日先反映到?

呢度啲信念唔夠，又唔識英文既學人賭身家
一跌就Panic
叫佢去Reddit增加心臟強度又唔識英文
屌把撚咩，乜撚都唔識唔睇唔理又學人落Casino
真係

今日盤前好大機會繼續跌
同埋究竟今日係咪一定要平倉

其實係可以瘋狂換手，平左都唔奇

班人鳩up真係唔洗譜

喪掛買盤咁點解跌既？

21年第一次咁多人擔心我叫我回頭是岸

別人恐懼我貪婪
價再低啲我就再入

利申：50股，均價237 Diamond Hand.

啱喇
成撚日話 hold 唔住既人
趁平平地沽比肯 SH 既手足
功德無量

上星期5 320堆call行權唔係最遲琴日開市要找數咩
有冇巴打解答吓

我仲等緊買貨

33@$277
有擔心，唔敢再溝，但會strong hold等ss

Reddit: stay strong brother, hold and buy the dips until we see you on the moon diamond hands 💎💎🙌🙌

Lihkg: on9仔

SH 點解要日日睇股價 ?
唔等大結局先返來出貨?
根本好多賭徒 日追夜追
見到有淡友講2句就精神失常...瘋狂追咬.....
情勢主導投資方向,影響心態
呢D先係炒股輸得最多嘅地方

祝大家好運 唔好吠我.

上星五係上1-4入定貨對沖

開市先找 你係咪當造市商同你一樣咁 on9

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

我講咩就講咩你理撚得我? 我中意笑你呀

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀！

Wsb要開戶夠耐同夠karma先開得po㗎我上左3年reddit都開唔到

你落狗會勸啲廢老好過啦
呢度個個散紙輸得起
你係度賴死做乜柒啫
睇見你就辛苦

其實而家計成個香港買左既人都唔知有冇1%

T+2
最快聽日開始

decrease la decrease la

尖崩，希特拉出暕嚟

好似啲白卡佬咁冇野做周街搵人屌

T+2唔係今日？

Save 1 more get 1 more

你理撚得我?

今晚

兩個GME post嘅風格都好唔同

狗莊要買貨比上星期5到期long call尋日搞跌隻野吸貨都好正常 狗莊就算平哂倉都好 渣住堆股票都要出貨 點都會拉升多次引人入再散水 如果真係未平倉就有排搞 其實最大問題係個價未識上 唔夠人炒呢隻股

根本無貨源歸邊呢樣野，同一股佢可以不停買入賣出黎平倉上個禮拜咁大成交根本唔知佢平左未

有咩好嘈
不嬲買完股唔好再上連登嫁啦
跌一蚊又跑跑跑,
跌兩蚊又滅世
跌三蚊又股joy咁
自己接受到風險既就入場,唔得就搵少少錢走人囉

屌我竟然睇得明

1. 幾個wallstreetbets而家限緊買
2. LADDER ATTACKS

話輸晒鳩就個 D ，其實風險管理做得好好。

block左佢唔洗理咪得
講真我地為左賭錢姐 可能10萬對佢地黎講好多錢先咁嘈

唔日日睇等陣squeeze落翻嚟未自己on9

星期五 T
星期一 星期二 應該今晚？
定係+2後個一日交易日

啲白卡佬都係咁
周街發癲
覺得自己大撚曬你理得我
你咪繼續囉，我大把散紙，驚閪

淡友覺得大户唔會壓低個價先平倉㗎

我再睇多少少
reddit 條友話 HF 同BROKER 夾埋賣多過本身TOTAL存在既SHARE
如果係真噤HF 同BROKER 都係犯法
而佢地最多可以噤玩21日
噤計返日子就係2月17-19
所以叫我地hold 到月中

同埋買銀係對家用bot 同media 吹出黎
叫買silver 既一係就係新account 一係就係鬼account

佢冇題到幾時SS OR GS
只係指出華爾街出黎陰招
賣緊多個本身TOTAL 既STOCK
AND 叫大家DO YOUR OWN RESEARCH
唔好人講咩就信咩

進修下英文啦大家
好易明渣 D 文

越窮越想一舖發達。

我依d廢老 睇見你地就好大娛樂

唔係 應該係第三個交易日

其實而家變撚咗做持久戰
機構係咁比利息
💎🙌🏻就日日望佢跌

其實淡友咁鐘意笑人
去馬場睇下邊個摵飛之後笑鳩佢哋丫嘛
當口當面指住嚟笑

跟上星期劇本既話，今日尾盤/盤後「應該」會上

不嬲都係持久戰

但上星期又係星期二臨收市88爆上200

我冇記錯好似幾個大股東冇放過一股波，而且散戶亦不停加緊倉
咁唔叫貨源歸邊叫咩

無啦啦買白銀都怪啦，平時要買都買金啦，點會炒白銀

reddit 篇文話大shareholder 已經借曬貨比shorter

咁無人放你而家d貨又邊到買返黎？根本一直都有人放貨

講緊揸到2046嗰隻

500蚊喺盤前出架wo

同一股買入賣出黎平倉？

其實狗莊套路係 佢一開頭低價開沽 個股價炒上去 保證金同loss就好重 所以佢要價高再開沽 再壓價 再平一部份倉 再沽 咁做就可以減少loss 但前提係要夠貨 which 睇個籌碼分怖又唔似平哂倉

只能夠講 狗莊而家loss減輕左就真

你allin 左呀？

應該係今日t+2 正常今日會升

t+2係2個交易日星期六日唔開，昨天是第一天，今天才是第二天

放係到由佢SH，反正又唔駛息，e段時間幫襯下隻TSLA同ARKK都好

應該會比人打撚到仆街

其實由始至終, 就連發起組織都無人講過「賺硬」
股市同人生一樣都係pick side
有人揀高風險既賭注, 有人揀低風險既路, 大家自己行決定
今次可能係人生唯一一次有機會打得嬴打鱷
嬴左既話成本幾萬蚊已經有可能賺過百萬
依個機會成本都唔博既話, 同我地口中講既廢老父母有咩分別
我寧願真係輸左都唔想後悔當初無堅持既決心

問題係熱潮過左無人高追，咁就會一直跌落去，佢呢招係work wo

你唔好理我啦屌你老母, 又要唔gur

其實琴日大單買盤好多

夠貨比call點平倉

好似有人試下撳掣揀short，之後話無貨

有心機睇英文我都係人生第一次

跌入深谷先會見到曙光

人地周街放緊廣告牌

有巴打話收到貨

尖鋒一跌就會凸個龜頭岀嚟嫁喇

究竟邊個話香港人冷漠？GME po日日咁多人不分晝夜勸世，仲搞埋笑俾我哋睇，真係好撚感動

照咁講即係上星期四禁買果日已經好大機會左手交右手平哂倉

REDDIT D 文好易明...
返工/返學/考試睇PAPER 先嘔血

無錯啦 我最驚就係咁

我#825解釋左同一股買入賣出平倉係咩原理
你都明佢減輕左，咁散戶開始驚有咩問題？

邊個得閒追你post

自己諗

肯定係有平左d, 而家係賭平曬未

之前REDDIT 有文
係話SHOTER 上星期已經平左LONG CALL 倉
唔會等死等你行埋OPTION 先平
個價已經PRICED IN
所以依星期都未必會爆升

琴晚上返270嗰陣又潛咗水

我廢事打多次姐，你想睇咪睇，唔想睇咪算

尖峰巴召喚，入咗未

解釋而家做緊咩

照淡友咁講 下圖班大戶應該今個星期會蝕到仆街
不妨email去大戶到叫佢地散水保平安

喺上面吠左好耐喇

隨便你啦

未到價 點買呀 我個order係117呀

淡淡唔知幾多個識睇

俾啲心機返工

拎呢啲黎娛樂 你人生都真係幾廢

你可以話遲啲GME因為management change，console sales生性，值呢個價 企穩喺>$200
其實睇好睇衰冇乜問題, 最緊要你解釋到點解你有咁嘅view
尖鋒巴打都解釋得好清楚點解叫大家快啲走 而唔係strong hold
我覺得佢講嘅嘢都有point
但自從Tesla Elon Musk同埋武肺印銀紙之後 我比較傾向信散戶strong hold嘅self prophecy

call開到800班沽空都越賭越狼，繼續sh

其實高追咗嘅巴打壓力大係真嘅 我自己均價60都日日比屋企當傻仔咁話做咩500唔放

係呀 得閒無野做係咁上下 唔係點過日子
有時睇你地都有野學下既

好彩嚟緊出bonus

所以唔好俾任何人知

HE'S STILL IN

冇買到純粹有興趣了解件事
其實係咪佢哋而家買定啲long call
因為要準備平倉既時候 個價一定爆升
咁樣就可以cover返用貴價平倉？

依加跌梗係過熱潮
你試吓今日上返250已經完全唔同講法

佢過咗檔喇

我都係我被人問點解唔580賣

要娛樂
去馬場指住班摵飛友仲大娛樂
佢又唔敢

咁其實D大股東都係investment funds, 唔排除佢哋散貨

我自己就星期一開始入, 一路strong hold 緊

睇嗮 個心定左少少

其實好正常
A借比B B short比C

A一正股
B一淡倉
C一正股

成個世界就變左兩正股同一淡股

同時同AC都話有買呢隻股

所以David Webb話好倉可以去到240%

不過空頭咁大量咁短時間內走唔走得甩係重點

真心覺得落到咁低？

我等緊buy the dip

佢又唔貼倉

我咪貼左倉

I'M STILL IN

有辛苦 好似番緊兩份工咁就快sh唔住

唔賺點叫YOLO

邊撚度有580
有都放左佢回返本先啦

上班時間0800-0800 無收過工

I AM STILL IN

琴晚睇仲係11k 咁快16k

盤前當時冇mon
好似真係有 5xx

叫YOLO係想賺但唔係「必」賺

Strong hold 32857

日日都好攰好眼瞓
繼續STRONKKKKKK HOLD

2.5冇$800 呢d call就變廢紙

悶聲發大財 梗係上左位先再分享

extra7ly

你望清楚 Volume同Open interest兩樣野黎

大家目標價幾多